連登仔傻撚哂？奶共宇宙gem著件黑print tee就打哂飛機？

呢隻奶共狗由5-6件前已經現哂形，你班友因爲佢著件黑print tee就覺得佢係撐呢邊？ 屌你老味無撚腦，佢啲黑歷史講到口水都乾：

//她除了撰文講述自己的音樂理想之外，還撐特首，指梁振英必然承受極大壓力。她在文中提到有時打開報紙，見到有人很激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，她會覺得：「嘩！使唔使呀？」，更認為不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民。文章隨即引起迴響，有人指她不分青紅皂白支持梁振英的理由牽強，而親共組織則支持其言論。文中的一些句子更演變成萬能key以諷刺她。

鄧紫棋2014年事件
2014年鄧紫棋參加大陸選秀節目《我是歌手2》爆紅，成為「國際G.E.M.」、「宇宙G.E.M.」。其發展重心主要放在大陸，香港網民認為她忘本、飲水不思源，觀感更惡化。年底雨傘革命她採取曖昧的取態，佔領區出現「共狗棋」的標語。
參加大陸歌唱比賽爆紅

2014年10月下旬，鄧紫棋往荷蘭接受上太空前的訓練，並在facebook上載有關照片。當中一張照片他身穿太空裝，但上面有中國國旗，引起爭議，結果令到兩批網民發生大罵戰。[19]自此鄧紫棋又多了一個名號：「太空G.E.M.」

仲有好多 自己search或者睇大典

有邊個年少未試過無知
好多5年前政治冷感嘅大人都今次守護香港啦
你同個5個前仲係靚妹嘅人清算舊帳？
佢一直唔護旗，黑衫黑罩我覺得要connect啦

Btw係兩次黑衫黑罩了